﻿Tiếp đoàn đại biểu Trung tâm đoàn kết thuộc CĐ Mỹ

Đoàn đại biểu Trung tâm Đoàn kết thuộc CĐ Mỹ thăm Trung tâm Tư vấn Pháp luật LĐLĐ TPHCM (NLĐ)- Sáng 10-5, đoàn đại biểu Trung tâm Đoàn kết (ACILS) thuộc CĐ Mỹ (AFL-CIO) do ông Earl Browm, chuyên gia pháp luật của ACILS, làm trưởng đoàn đã đến thăm và làm việc với LĐLĐ TPHCM.
Phó Chủ tịch Thường trực LĐLĐ TPHCM Hà Thị Là và Phó Chủ tịch LĐLĐ TP Trương Lâm Danh đã tiếp đoàn. Bà Hà Thị Là đã thông báo khái quát tình hình phát triển kinh tế - xã hội, phong trào CNVC-LĐ và hoạt động CĐ TPHCM. Mục đích chuyến thăm và làm việc của đoàn Mỹ nhằm tìm hiểu vai trò CĐ trong quan hệ lao động và tư vấn pháp luật; việc phát triển đoàn viên; chăm lo bảo vệ quyền và lợi ích cho người lao động, nhất là trong các đơn vị ngoài quốc doanh...

Tin – ảnh: L. Minh
